{"translation-revision-date":"2022-06-22 07:34:09+0000","generator":"GlotPress\/4.0.0-alpha.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=3; plural=(n == 1) ? 0 : ((n % 10 >= 2 && n % 10 <= 4 && (n % 100 < 12 || n % 100 > 14)) ? 1 : 2);","lang":"pl"},"Add Global Color":["Dodaj kolor globalny"],"Delete Color":["Usu\u0144 kolor"],"Add Typography":["Dodaj typografi\u0119"],"Add Font":["Dodaj czcionk\u0119"],"Category":["Kategoria"],"Google Font":["Czcionka Google"],"Font already selected":["Czcionka ju\u017c wybrana"],"Font family name":["Nazwa rodziny czcionek"],"Search fonts\u2026":["Wyszukaj czcionki..."],"Delete Font Family":["Usu\u0144 rodzin\u0119 czcionek"],"Heading 3 (H3)":["Nag\u0142\u00f3wek 3 (H3)"],"Heading 2 (H2)":["Nag\u0142\u00f3wek 2 (H2)"],"Heading 1 (H1)":["Nag\u0142\u00f3wek 1 (H1)"],"System fonts":["Czcionki systemowe"],"Variants":["Warianty"],"Tablet":["Tablet"],"Mobile":["Urz\u0105dzenie przeno\u015bne"],"Desktop":["Komputer stacjonarny"],"Top Bar":["Pasek g\u00f3rny"],"Footer Bar":["Stopka"],"Footer":["Stopka"],"Primary Navigation":["G\u0142\u00f3wne menu"],"Content":["Tre\u015b\u0107"],"Default":["Domy\u015blne"],"Body":["Tre\u015b\u0107"],"Font size":["Wielko\u015b\u0107 liter"],"Header":["Nag\u0142\u00f3wek"]}},"comment":{"reference":"assets\/dist\/customizer.js"}}